有無人有買759啲復仇者可樂？

行咗好多間都無

有冇圖參考下

一般野都儲？

儲黎做乜又唔係靚

上次食茶記 ca 同 Thor 各一